信德中心要人！！！

要支援！！！

推

咩事? 仲未散?

2035 中區狗局 有大量手足

2030 有長者手持鮮花唱聖詩 爭取時間

如水啦屌 出事真係對佢地唔住

求AIR DROP 叫人走啦

急要人！！！

幫拖呀！